一人一個女仔鍾意你既舉動

Fb Ig 會share d 野比你睇

但係男仔唔鍾意睇

講d唔好笑既野佢都笑

唔經意嘅身體接觸

咁就中意架啦？

直接錫埋黎

試過一次咋
最普遍就一定係請食波餅

食咩去邊度都send圖比你

好羨慕你

同你結婚生仔

對你有興趣
問你啲野

摸下佢塊閪會好濕